唔係話成日唱榮光歸香港唔好

但我覺得Do do hear the people sing更能向國際社會直接表達香港人爭取緊d乜，更加激昂。

如果要唱應該loop 衣3首：
願榮光歸香港！
Do you hear the people sing?
問誰未發聲？

最緊要係回歸實事，走上街頭。